浸大收生成績 2017

浸大commu宇宙第一

中醫都係收21

median 24 啊盲閪

Sor 囉 睇錯